﻿<cstring>-библиотека для строк
strlen(const char *s)-длина строки;
char *strcopy(char *s1, const char *s2) копирует строку s2 в s1 в том числе и завершающий нулевой символ)

cahr *strncopy(....,....,size_t n) копирует не более n лэлемент, если длина s2 >=n авершающий нулевой элемент не добавляется, если меньше, то недостающие символы дополняются нулевыми.

char strcat() присоединяет символы строки

сhar strncat() присоединяет н символов строки
ы
int strcmp(s1,s2) сравнение строк 0 если равны, меньше нуля, если s1<s2(именно код) и наоборот
int strcmp()

Есть строка, надо в ней каждую вторую подстроку длины l(каждую вторую пару символов на +-) на копирование и длину и строки

Есть три строки, вводим три числа и получаем 4 строку

есть строка, есть маленькая подстрока, нужно найти, сколько раз входит в большую строку и позицию 

strchr()

strrchr() справа-налево

strstr(const char* s1, const char* s2)  ищет слово

size_t strcspn(const char* s1, const char* s2)
возвращается 
 
 strspn


char* strpbrk Функция выполняет поиск первого вхождения в строку string1 любого из символов строки string2. Возвращает указатель на первое вхождение в string1 найденного символа, или — пустой указатель, если нет ни одного совпадения. Поиск не учитывает завершающий нуль-символ.


char* strtok разбивает строку строку на лексемы Функция strtok выделяет очередную часть строки, на которую указывает аргумент str, отделенную одним из символов разделителей указанных в строке, на которую указывает аргумент sep. Последовательный вызов функции strtok приводит к разбиению строки str на части (лексемы). 
